民建聯支持體制內民主改革 叫人支持功能組別同佢有乜分別?

民建聯支持體制內民主改革 例如政改方案
點解唔袋住先?可能共產黨會比個民主候選人入呢?
你地同佢地有乜分別